【不意外】民進黨徵召陳其邁參與高雄市長補選

如果唔係邊個選？